天氣突然變凍咗?

唔知係唔係我幻覺
啱啱好似突然變凍咗
頭先喺床上面睇漫畫
嗰陣仲覺得有啲熱 結果下一秒就開始覺得凍
…
定係因為我冇Kem被?

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

睇下天文台係咪好難

👌

開始落大雨 氣溫開始下降 開始變凍
著多件衫

多謝你

天文台一早講咗會凍

(突發)天水圍捉左好多手足！！唔該認人！！！

頭先睇咗 佢話宜家22度
我真係信佢老味
係突然變凍
上一秒仲覺得熱下一秒即刻凍

講左好多日weekend 轉涼喇

我知ar
只係嗰種上一秒熱下一秒凍 真係好似幻覺咁
睇返天文台又話宜家22度
都唔知究竟係唔係我feel 錯咗

Kem被？

啲風吹到嚟咪涼

Campaign

因為落緊雨

聽日最低12度

仲落埋雨
實涼到PK

係呀，啱啱11點幾12點個冷鋒到
突然開始開始大風

大家今晚記得冚多兩張被
唔係會凍到hihi

傻豬黎嘅